FGO 🇯🇵[569] 🌈🌈

-Fate/Grand Order-
-官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-催post專用環保post-

[/quote]

除夕夜
抽卡夜

我係忍夠呢班友了

J圖呢

我不嬲唔post J圖

me新會然sor

幾時出凱妮絲，想屌

乜宜家興 coser拎住對應角色既h漫影相咩

真

目標

下面凸左少少出黎

型

應該無事掛，有事係咪七日後再見

終於執7

又夾硬加條J落去

agger

同依個post一樣有好多有鳩絲打

正呀喂

喔原來講J姐，我以為係有野露左出黎。設定唔係女變男咩，咁樣有條J都

本毒聖誕新年都係打算係屋企開枝紅酒隊包煙unun腳睇熊貓

我打border break算

有無好介紹

feel到今晚可能會係咁，放多幾張J圖儲人品先

琴晚見到我最喜歡的kakao本單行本有漢化 都未睇

1張五星種火 不能再多了

反葉Daddy了

岩岩返工好勞力工作 我覺得今日勞力夠了

倒數完即返地盤繼續開工 禾薆供作 哈哈哈😄

慘

公司啲舖頭又話早開門但係仲遲過平日開門係咩玩法

上個po嘅Bba
係咪即係叫人諗住佢黎j

今晚等抽soliton

勁多bb 拎住本h漫影相

無野做執下相發現有張陳年J圖，有無ching有source可以幫補下

G

咁咪正

士朗（黑）去左玩sd gundam

慎入

力架

第二個ok
第一個就個樣

第二個我都覺得ok

TYPE-MOON
‏ @TMitterOfficial
5分5 分鐘前

TYPE-MOONブースの本日販売分ですが、「チョロQ シャドウ・ボーダー」以外、完売しました。
ブースはいま待ち時間無く、チョロQ シャドウ・ボーダーをご購入いただけます！
0 replies 129 則轉推 70 個喜歡

上次咪話畫師食女多過龍友

知唔知乜野叫売り子

第三個正

而家開始學畫畫仲黎唔黎得切

仲要畫得靚先有蝦條

首先你要去日本發展
或者去學影相食中國cosplay g

見好多人3年已經進化到好pro
你估個個猿牲

早

祖國嘅不了

下年目標就填學畫畫上去先

細佬見識少唔知道

好撚多野要學
唔洗weak了

各位早晨， 北美既朋友大家好

joe

點解我喺香港

地獄難度

趁仲後生去下 working holiday

人體架構光影構圖色感，學幾耐

做多兩三年野apply鬼佬工先

去旅行， 國際公司交流個d 仲好啦 wh 咪出去比人當平價勞工

福袋中安娜都好，諗起ntr左25仔就好爽

學model 行先個一條路線

internal tranafer都係一條路

安娜唔係跟正常機率咁出咩

個個都發夢做大公司expat
現實又有幾多個

啊屌係喎，安娜係常駐

咁仲使學畫畫咩，直接去馬就得啦

轉左工啦嘛

好高級

ibank都轉

求包養

好能凍....
都係要返工

今日同fd倒數完就返嚟開台抽佢老母個福袋

死ser到日出

ching目標係咩

間接送石

好似睇叶種表演撚狗好過出去

用安卓基唔敢開台抽野

我講我 我呢一刻都未覆實班仆街

岩岩好可以訓完日出先抽

呢到個個高薪厚職

珍

無職中

唔係外國巴就高層巴

冇得轉珠 世界末日.jpg

你都高薪啦

尋日坐完船而家仲有d搖下搖下ga感覺

大部分都拎左嚟飛的同家用

維護緊？

唔怪得十香咁多錢課金
原來大公司做

有無人教我玩padr

學緊轉詩乃對珠嘛

得我係低薪

u are not alone
利申：學生，得閒番下parttime課金

我都想轉c奶

小心唔好比人撚番轉頭

轉去港澳版抽

轉自百度：二世事件簿「冠位議決」中篇劇透
Faker御主目的
是創造「為了魔術師而存在的神」
按照韋伯的推測
1.之所以選擇Faker赫菲斯提翁，是因為她是大帝的影子，是和大帝本人的座直連的存在
2.大帝擁有神(宙斯)的血統
3.之所以在冠位議決時行動，是因開會地點在地下迷宮·靈墓阿爾比昂的中心舉行，根據二世之前教小灰的理論，迷宮象征著「死與再生的通過儀式」；Faker御主的第一步是通過Faker召喚大帝
4.召喚到大帝的時點還需要進一步的靈基再臨。韋伯有提到僅管靈基再臨可使從者接近自身的原初之力（說白了就是劣質神話禮裝），但無論如何再臨都無法超越英靈之域、達到神靈的地步
於是便需要聖槍的存在了
玩過FGO的應該知道
阿爾托莉雅是如何變成獅子王(女神隆格米尼雅德)或是白槍呆的——僅僅是使用聖槍
5.但正如白槍阿爾托莉雅和獅子王的區別一樣，要讓英靈變成完全的神靈（白槍阿爾托莉雅→獅子王）需要漫長的時間，那麼這時衛宮家的時間系魔術便派上了用場，可瞬間完成這漫長步驟；（這也是為何Faker周邊布置了衛宮家魔術的原因）
6.而最後完成了「神靈化大帝」後，再通過代表信仰的硬幣，逆向從神靈大帝剝奪神性，讓硬幣本身成為偉大的魔術禮裝。
7.之所以瞄準靈墓，也是因開決議時，時針塔高層們會打開中心部的墓棺材，那時充斥的魔力可以匹敵古老時代完全的龍心。用來當整個過程中的「能量補給」
（決議已經開了，而會議也不會中斷，更和外界阻斷的，所以目前能阻止Faker一行的只有做韋伯等人）
最後，露維亞與那兩個事件簿老熟人
也加入了韋伯的行列
一起前往迷宮阻止Faker等人

哈特雷斯依個諗法有D浮誇。話說三田應該算係蘑菇喺fate到嘅繼承人掛

俾桐狗呃左100石啦，留返俾hf合作

對面gbf呃錢 年尾出槍呆

井啦喊

今晚又lag到入唔到

比張圖研究下

官方唔係話之後都會賣咩，做乜有人係到炒

今晚個生放送係咪都會講遊戲情報果啲

唔撚中

井

【1日目東A07b】
新刊『AAAA.\RRRR.』
美少女AさんとRさんフルカラー本。通信販売、委託販売、再販はありません。固定用ツイート #C95新刊 #C95

Trigger名義果本封面係茜拎花
呢本炒緊嘅係原畫師出嘅

齊藤果本都炒

台煮又唔好咁激動，一黎就井

係唔係今晚11點就有得抽

你咁想要咪抽到有

預左

好彩無趣 只買trigger 果本

留黎玩失落的肥胖過癮啲

我叫左我個fd睇下買唔買到收花個本，買唔到就算

收花就等事後通販啦

網購白癡

收花個本有通販.驚咩

尼祿屋會唔會有得買，me網購白癡

有,請留意資訊

恆常來，井豬就井豬啦

小莫

祖
仲有唔夠12個鐘食碟

發現自己被拿來打J的反應

槍呆

阿榮最近一定好困惑

免費抽中親都唔係pick up，係咪特登

屌, 中左斧頭果隻男角

614,871,379
一個位

gbf中指定不嬲難中...

以前冇天井果陣幫fd抽猴妹應該抽左萬幾蚊港紙

唔洗頁頁都post丁圖㗎ching

已經冇人討論FGO

等多幾粒鐘

今晚15石+10隻碟結束呢個回合

黃字新野抽多9隻碟

等多幾粒鐘就係葉Daddy嘅沈判日

I mean抽完福袋 之後再換新野

葉狗

葉爺接手搞FGO，無論遊戲福利+優化遊戲計劃
都比咸狗好架啦。今次係耐左D，同埋FGO不急於
同其他一條起跑線，由年尾2018嘈撚到年頭2019，
今晚應該有驚喜

同其他遊戲

就等埋佢依10個鐘，無貨派就唔該好似摩Daddy咁自己躝

齊藤已經講左會係Saito Kengo8再販

但唔會通販,對我地無咩分別

係

收工

過去買

唔會同毒撚迫

屌我上年冇去到東京買唔到月蝕會議隻碟

食炒

炒都冇得炒
搵唔到

今晚幾點開始播

kob d link真係唔敢入

8 9點？

下本黑貞

8

似起雙飛
黑貞去搵master->發現扑野->john埋變3P

幾時先有KAKAO 新本睇

喺隔離睇

琴日有佢最新本單行本漢化,頂住檔先

琴晚先J 完

黑貞本無人島又幾好J

kakao都係商業誌啲冒失娘好睇
小惡魔系列我都係麻麻

lm

無人

搞大....

今晚洗唔洗點名

今晚直播高清link (要開vpn)

落街課個大魔女pack先

今晚直播執柒

點忍

三輪士郎布姐+西哥

不安

中兩隻豬

bilibili依個好似有，唔厭棄支那網可以用。然後上twitch FGO分類應該都有一堆

轉播點都唔夠直播清既

盜版係咁㗎啦，有vpn就睇高清，無就將就下

vpn又唔使錢

我唔清楚啊，我自己就係搵唔到vpn用個堆網絡白癡

準備抽紅閻魔

an機引繼走咗點樣清咗原本個ac走?
成隻驚del完再裝都係有個id係到唔比我引繼返去迫我開新ac

又咩game

呢到

電腦的話你可以dl SoftEther VPN Client

呢d仲唔洗全程vpn
入左去果頁就可以斷開個vpn用返正常速度睇

去程式管理del data

Thanks ching，我愛你

abema係?
我無留意,之前只係用黎睇sao#,不過都無斷過#xm

無野,又引繼到

去設定 清除資料

rinb

當我冇講過

宗介墮落了

佢不嬲都係抽蛋USER

今晚有冇清轉播生放

今晚twitter有冇得睇嫁

DLLM

會唔會比人ban

🤔

希望twitter有得睇

今晚可以做毒撚喱係酒店睇直播

酒店

Firefox Chrome大把兔費vpn可以用啦

好明顯冇波既係a貨

黑肉coser

雅典娜呆毛
係咪想迫死我

準時紅閻魔

上年我轉
今年再續 （唔好report我就得
已經同vpn公司講咗加大流量

thanks ching

pic

hello moto?

哥殺點解會有berserk

井埋佢啦 反正你都賺曬

學妹又贏

中羊未 好重要

太假

你老死起動物台比人打到入左廠

邊個post

冇錢抽 屌你老味

神作po

梟博士真係影撚衰紅色

已經戴定頭盔
【カルデア広報局より】
2019年1月1日(火)AM0:00前後において、アクセス集中などにより正常にアプリを起動できなくなる場合がございます。誠にお手数ですが、その際にはしばらく時間をおいてお試しくださいますようお願いいたします。詳しくは→ #FGO

嘩一月有雞毛

等GTO終章

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの1月交換券(2019)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、鳳凰の羽根、世界樹の種、英雄の証です。詳しくは→ #FGO

想問一下你地平時係淘寶1 pack課開幾錢度

520港紙

你老豆開檔啊
賣咁平

唔知，但係白卡，之前唔見左帳都搵得番，無比官方封過

cls520白卡？
佢蝕俾你？

應該係佢拎白卡

好似係匯率定係googleplay card特價之類，總之就係有埋回執，完全無問題個種。

nico睇嘅話係咪要premium+vpn?

今晚新年預測：

1. 角色強化
2. Hunt任降臨
3. 1月14-15日活動情報
4. 強化大成功/ 極大成功率提升
5. 賣錢周邊情報
6. 新機能實裝情報
7. 新年新五星展示，讚嘆，引大家抽

有無漏？

呢家撚有朋友卡？

肯定係黑卡

1. 比錢，比卡號你自己入，白卡
2. 比錢，直接幫你買埋石，黑卡

（以上情況95%機會正確）

我淘寶買親，最高銷量果間，都做緊660。

我就唔清楚，總之就課左幾年咩事都無，唔見左帳又搵得番

唉 真心黑 農絆抽唔到好野 pad抽唔到木魔女

2018最後一晚 招炮友：

551,363,488

加左留名

平極都要630

而家GBF活動果隻係咪同FGO刷箱同樣原理?

記得有支那仔係教換區黎課金，賺個匯率差

好耐好耐以前，差唔多兩年無左啦

朋友仔

好似話有方法用到港itunes課日版驚？
咁搞既食正yen跌再加OK啲bonus面額有無機會做到600樓下

比你真係有平，會唔會去到520先？
我唔會批評果位師兄，但睇數字
又真係無咩可能。

同埋，呢樣野，好快通天，完全無聽見人講過

說好別提朋友

就係多得🐷那

而家淘寶果d代充都係an機買100美金gift card(大概560人仔)轉區再課，大概80美金一pack，4百幾人仔計番就大概5百幾港紙，佢send比你既receipt應該都係google play ?

係啊

我一定舉報 假如有人違規課金

貴過一蚊一石已經唔應該買

仲有6個鐘食碟

唔知算唔算違規啦，要等到比官方封嗰日先知，既然過左咁多年都無事，就唔差在繼續課埋落去

試左8591個網係白卡75折
但所有卡只限買1次有折
自己入code
得200同500有優惠
500已經俾人買哂
1000唔好買得9折

震驚13億人 課到40隻bo5會介意15石

有風啦喂

pool既風都無,得福袋

舊風黎嘅

上年都無 搭正先彈隻ahwing出來

福袋4星有STORY限

有Q用咩 只會出到保底一隻5星

乜柒都無就唔好喺主線講31號啦
估佢都唔會喺地上波放送講番game掛

咪就係

講比啲歐洲人聽

福袋不嬲都係禁兩下就完架啦，咩4星姐

尼痴HERE?

完

個SOFTETHER裝返唔知點解無左個公共VPN
有無人救到我

無咗粒公共VPN粒制個software仲有咩用

返住工跨年

開始abemaTB睇HF

12點千子村正！！

我都係講下笑 祝大家中到愛角

比多次ABEMA條LIN黎

返通頂?

紅閻魔啊 係千子村正我切J

LM

唔係，不過收得工黎都應該12

係咪講過HOLA VPN唔安全

雷鋒呀你？

屌, 叫我用CHROME

唔洗理 firefox照睇到

葉仔今晚就出十二生肖
十二年人理修復大計

即係唔可以斷VPN

反葉最後召集

今朝試好似唔得

出隻香菜仲反唔反?

可唔可以俾多5個鐘Daddy，11點Daddy無貨派我即刻上twitter洗版屌㭍佢

反

逃生門已經開啟

有無NICO條LIN

到

咁我跟住先，如果Daddy派到令所有人滿意嘅貨就唔反

+1 返住工倒數

番一年工

以前玩艦娘啲人話hola會攞你部機做僵屍機
之後先轉用softether

冇野睇既?

nico播緊ubw

生放送依條(都係HF電影放頭)

又有新巨投

gun

冇YouTube link咩

屌之前流出內部消息條友話葉Daddy諗緊臨唔臨時轉新年up好，我諗我條J毛可能有D危險

鎖國既野

都係等呢度啲巴打轉播算
好lag

feel到唔應該禁入條link

睇完啱啱好9點睇直播 硝子bb

肥肥地幾正,但我比較想知點解對奶可以壓到咁塌

成架車咁

肥婆奶

穿水袋

坑嗲 同一個人？

唉屌你老母,連埋今日買個pack夾埋有7隻暗魔女,死都唔比木魔女我
食屎狗山本大介

twitter今次好似冇live？

我平時AV J開由來千歲,中村知惠果啲,呢啲當然接受到

留名

另一班fd約 即刻轉場

一路睇直播一路打邊爐

咁多FD

無

等文字算

等轉播lin

差好多喎

屌你老母拖住條女就落九龍塘
行乜撚信和

我以為同冬祭嗰啲一樣無講但係twitter會照有得睇

同一個人？差咁撚遠

牙介拖女

幾個月冇課過啱啱一check 原來仲有20粒有償石

DLGH 今晚又係要返工
聖誕老人時間

我係被迫害既一群

仲未收工

去漫春天或者異國風

你都幾熟
仲試你唔到

咩黎
賓館？

應該係同一個人掛

跟住條友叫佢del左個tweet

抽大波妹算

非福袋唔公佈

未去過

大狗又瓜左

要睇文字轉播

下咩事

幸運E

係街，我都要

睇埋正月pick咩,無野抽唔洗課金既轉返去唉瘋算
轉返an機;ag到FQ都唔想刷

有冇lin

用緊S鳩+ 又唔覺LAG

播緊HF嘛

最後一次既偵探歌劇

我果部係g6黎,你話死唔死

我都想要

唔係8 點先開始

一個二個拖住女交收

邊個mk邊個毒撚一眼睇晒 文字直播呀嗱
利申:可唔可以文字直播

you?

邊個

我隻手凍到變冰
已經唔知拖女係咩感覺

Who

大褸mk

撚狗

呢啲日子夜晚仲係街都係MK

係 我交收完就立即回家睇直播

邊撚個

一班mk臨跨年都要係度商業互吹

神父最愛既B站直播呢

小薯想今年內加滿好友

同朋友食飯

mk
利申 me2

全男班
一條女都冇

叛徒川澄 竟然幫GBF配音
有冇人同我一齊去report佢

係都REPORT左你先

自己友開既?

睇NICO定ABEMA好

唔似

G 池

NICO

15分鐘後到家

幾點開始

有vpn緊係睇abema啦

nico好似可以斷vpn睇
不過都係睇邊度快

返到屋企揮手區

老板著住對yeezy black red, 已經屈左

收工已經返左屋企

一教訓醒就差唔多有野睇

即係都要等8點開波先知洗唔洗轉場

bred係最型果款我覺得

nico好似太多人睇會cut鳩你俾個位premium?

你著咪型

尼痴型d

我柒頭黎，著起俾人覺得係老翻都似

你都唔差

有PREMIUM咪得

我著果對真係假野黎

今晚個直播去到幾點完 大概

我應該stream nico多（10年白金nico廚
未比人踢過

3粒鐘剛剛好jp 00:00

有無話幾時播咩野既時間表

今晚我同阿介係太子間pacific拎左張大枱
大家記得準時十半

abema快少少

ABEMA快D

今晚應該會公佈蒼銀

頭兩個鐘都係HF電影

2019 蒼銀

啱啱先睇完，又播HF片

2019 蒼銀+事件簿

abema畫質靚勁多

有分別?

呢個係同地上波同步

今晚得半個鐘比事件簿
我覺得會好似衛宮飯咁一個月一集

nico同ameba都睇唔到 請問有冇其他link

點解播緊HF既

追下POST

thz

開波未

睇緊啦
HF

唔係又播多次HF下話

播完HF先開 好似係

轉住珠等

屌

食晚飯先

有無ching 十卜

fgo可以反cup

好

諫山創結婚

Nico 行咗html5啲畫質都仲係咁既款

家姐唔認妹,妹唔認家姐

大河都係jk果時最靚

放放下HF放衛宮飯

咁快又一年 上年都係睇住直播過

下

幾時先有二爺逆襲傳睇

Wfc

個鳩pack比撚咗第7隻暗魔女我,搞到驚都唔想開

想要木魔女

唉 4隻game 炒兩隻
差fgo wcat

same牙青,RX隊就差佢一個

係唔係10點先正式開波

兩隻火魔女

冇an機
PAD模擬器開唔開到

想玩哥瑪先生

都唔知佢進化過程出左咩錯

課左港版個魔女抽未

短髮照上

唔差

返到去?我而家係日ios返日an係用SNS
我見google引繼粒制唔見咗

差光魔女未有 唔想抽了

我差木魔女
btw搵到粒制了,原來搬咗位

過多2個半鐘就變炒4隻

聖杯奇譚動畫化呢

到依家都唔知點樣可以一劍收六命

新10石機好吸引 但冇錢課

唔再課俾葉

呢D BUG 真菌話係咪係囉

今晚好豐富
留係屋企

唔好牙

牙BU唔等HF機?

好撚淫

Hf再課 5 6p

又5pack

睇完個坦克狂貞之後唔敢J

俾啲木魔女黎

呢個我follow左佢ig好耐
好正

pad平D

收皮啦

pad d 女唔正

pad 2pack 先=fgo 1pack

已經唔係好記得,saber fz果時係咪未見過神父

珍,下下都係盾娜執咖

abema係點轉副音軌

柒閃定柒二柒d

原來分左ch

講起好似係連伊莉亞都冇見過

睇埋大介daddy點整到我呆毛滅世級先🚬

佢d生活相好撚正

9ho係咪想迫死我,課哂兩邊魔女Pack
中既係第6隻火魔同第7隻暗魔,果20石就中火同木天
login+1石既SAO抽夾埋兩隻莉茲

太撚易
十石機3抽3隻暗天

無寶石G同賢龍

冇魔女冇煩惱

500收左個ac 有打工3寶加金閃 仲有d廢廢地5星 抵唔抵

Added

珍,上個月10石機又係一車車暗天碌出黎
三暗天60日橫掃全部降臨咩大佬呀

同課一pack嚟比點都係抵

水/暗版豆丁係基本

垃圾驚

貼上黎睇過

大哥哥...

又回帶

賺左幾千

我呢度好多都冇

咁多

最強AOE同單體術都係晒到

500蝕住做

邊度收
有個毒女fd都想玩 佢好想要梅林

終於可以入番坑一年前賣左個ac

夠我抽幾萬銀紙

有女

500

又自爆

可惜當初冇整到c姐線同伊莉亞線

呢度好多偽毒

d 4mk 年尾都咁得閒上水既

需要咩 咁不如整埋大河線

多左咁多新野 普攻都有效

咁會即刻end

預祝大家新年快樂 福袋至少雙5星 1符中新角

希望一陣福袋中北斎 好想要

大家咁話

D 4 MK 應該都係開房扑完野 , 上黎回一回氣 ,
之後再扑多次

講緊你自己？

想玩Fgo嘅女係咩樣唔使講你都知啦

利申fd

仆街 第3隻水魔女

10石中水印 我唔玩了

iktf bro

暗魔女

大家係到講緊乜?

PAD

係咪播緊全套hf

笑死 youtube睇紅白轉播 見台灣人同大陸人係chat罵戰

仲有個半鐘多少少就有紅閻魔抽啦

老老柒柒個司機都幾好野,後面d車飛起哂又爆炸又盛駕駛座格離有人跑得快過車都仲可以若無其事渣落去

攰撚到返屋企休息算

所以個司機最後咪炒車

未放工

佢兩條友打到人架車爆咋

返左大陸做野做左成日

一早停埋一邊走佬咪無事

起孖

有幾班fd

仆街死

風

中學一班，asso一班，大學一班

咁橙都要仆制死

有冇直播

伏袋黎架
屌你老母乜野魔女都都唔洗中兩隻

係屋企發緊呆

大家都係愛貓之人

都冇

魔女system wor

愛到連kickstarter都有support到,300usd個pack
訂咗native1/7果pair chocola+vanila,等緊STP果pair開訂

愛貓就要屌貓

衝返屋企
弱智先會係街倒數
成車都係情侶返屋企生bb

玩唔掂四季豆

ho ball

又話去搞串個party

襯生放前打埋今年最後一個飛機先

有第2班約食飯 轉左場

Jaga

native 個PAIR真係正

想去初詣

凍呀

可以入咩隊

香港冇

HF差唔多播完了 最後15分鐘

我自己就扔落靈龍玩,見人地有幾隻可以玩四季豆+無限開技

有撚靈龍

仲可以聽埋lemon

騎職屌打殺職

Saber唔保護土狼 揀去追擊assassin真係好弱智

fsn assassin差唔多係最垃圾果個職,諗住收完人頭再去結果被反推

5戰除左哈桑之外個個都係超規格

播完了

無論幾時都係master安全最重要㗎啦

r姐對比其他幾個除左assassin都唔算超班啦

今個禮拜已經射左兩井 所以我決定半年內唔會再課

到米津玄師了

正義的HERO

睇故唔好搏故

夠膽死成車都一對對

除定褲睇識郁既小灰

一聽到aimer開口就起晒雞皮

好鐘意aimer CD都買咗

吓 唔是真啊嘛

一陣仲有二世事件簿GE動畫, 會有幼年期GE所長

R姐以Rider黎講算好好，只係未到拉2雷帝果級
同埋唔係個個Saber好似藍傻咁對魔力咁高

2lai你覺得新手好無刷活動,而家去打用研究資料+30體入場果隻會唔夠力
ナルメア食埋鏡花水月都斬唔到一半

領導先上

5戰黎講排尾2,3已經夠死

no 打左故事去到24章然後出去奶方陣1.0
個活動唔係比新手打

3騎士對魔低極有限 個個都nero咁咩

5戰個頂太高，藍傻都只係中間

開波

貞德

GD子

笑左
nico 完

op

R姐GE怪力係可以輕鬆打得入B叔, 只係要打13命就一定無可能
帶走佢2,3命一定無問題

撳住紅A黎砌絕對無咩問題

金田朋子

gdgd

D誠意去哂呢d野

霸權番

有聲既gd子

guda配音係釘定係?

A-1 全力制作

金田朋子 GUDA KO

原來四格有動畫

開始惡搞部份了？

笑死

原作劇情

nobu

大王真係好得意

呀福

GD夫都係金田朋子

POP子

戰犯

重點

聽講今日我地要重點

力之二號

依家係18年回顧同19年期望之類GE野姐

呢d唔係重點 無用既垃圾話

YES

哂我流量

黎啦

咁快有風!?

有料WO

焰魔亭

紅閻魔 firmed

2.3

@zmc

突然有風

我屌

真菌

菇寫

屌,返緊工

正

正月ev
第一次??

第三章啱啱睇到秦始皇出場咋

真係閪魔

我想睇呢個concert

紅閻魔

抽爆了

鬼叫你唔一早打

ZMC抽佢老母啦

想睇加一

唉 出咩都唔關我事 反正都唔中

黎啦, 二世事件簿

幼件期所長

2.3出左幾耐

ZMC準備好COSPLAY 抽未
咁就可以唔使再比人屈

gd

金古眼嘅顏色啱唔啱？唔係好記得

好撚GAY呀屌你老母

尼祿

掛住打rdr2 唔得閒睇故仔 我又想睇完故事先衝關

紫眼就係金古

大王寶寶

搞錯個動畫情報1分鐘都無

第一次有C狐

計數

係金古
小恩係青綠/金（認真mode

行開咗無睇 咩事

種田

換返種田啦好冇

開波！

賢王好正

魔眼收集列車

小灰

松岡

都係種田適合老子

町長

即刻有野出黎賣

水瀨祈

Who??

youtube啲stream比人suspend晒

金毛

開定驚先

小天使

掛VPN上nico睇

廢老去到邊都係

我種回歸FGO 生放未

開始推更新落黎
60MB

有得更新

好撚痛既聲效

diu 快啦
呢個動畫

亞德

屌 冇得睇

my room 1.57 gb

一秒變番後生聲

B站冇得睇

唔記得清體

啱啦，11點開新活動

未login𠻹

有冇人直播抽

2點可能入到

仲有冇lin

twitch睇緊 幾廿個轉播

復刻黃金3分鐘

my room 百幾mb

4戰

小灰把聲好熟但諗唔起邊個

王的背影

大帝

我覺得有D似悠木碧, 不過應唔係

咩話，有祈妹配

祈之助配金毛啊

我已經準備好了

咁啱嘅

條撚準備

1.X GB my room data呀down定先

祈妹是我的

準備射到紅閻魔成面都係

果實成熟了

男定女?

邊位

播緊事件薄?

an狗次次都係15x mb

警告你班痴漢咪FF小灰

件衫仲係度

女漢子

TAMAMO D朋友仔 應該都係女

重要咩?人地有變化

男朋友仔

大戰略

係仔你仲射唔射?

射

好似係佢教TAMAMO煮飯仔GE

男の娘

gay

肯教授

0話

連樣都唔出個俾佢

Grey 上田麗奈

笑咩笑

原來係上田麗奈

完拿

上田麗奈

重有13分鐘

上田麗奈 上吹高音

上田麗奈
新條閪

達哥真係瘦到好恐怖

來來來

做唔到幼所長出場就完左

唔係話大晦日一定要有所長出場架咩, 淨係官漫個到出左黎就算架喇

12

又死

飛田展男

19年7月番

7月番

等半年

7月

明明啱啱先播完gridman 都無人認得出牙卡呢

阿灰係我老婆

你要嘅所長出黎啦

又黎

4格動畫化

大王真係不得了

他媽毛

能登

TAMAMO

大王好q

笑死,做e段

松龍

松竜果張

小水登月

屌晒兩個

新舊瑪修

??

5mins

祈妹囉
剛回家完全無睇

fgo情報得個活動

唔知咩小水

免費播ngnl zero

放工，有無風

咁就完

睇過了

月姬R呢

感覺上年豪華好多

葉衛兵死晒去邊?

垃圾

bbq緊冇得睇

今日種田回歸同水獺登月都夠啦

咩絕地反擊?

大後悔日

播動畫DLLM

鹽川=雲加
葉狗=愛蛇

我信2號囝4分鐘後會嚇你一跳

就黎執得

真收皮

唉

呢個係咪史上最垃圾直播